童年回憶 534同沙田舞王究竟係乜水

究竟呢隻決戰二世祖
係邊個作出黎
又究竟有冇呢個2個人

細個聽人講過係專登作出黎唱人

同埋陳庭佳呢個人究竟係咪真係果陣既訓導主任

唔信果幾屆既拔萃仔冇人上連登

唔通好多人冇聽

呢度00後主場 你想點

召喚90後踩場

我呢啲叫做natural high 不過你唔識就never mind

沙皮閪王

果陣聽真係覺得好型
又洗腦
成班人係度睇歌詞聽

行撚開啦534 家陣要改潮換代比我上位

罰你重聽
家陣有幾間雜誌呀俾我上位

巴打你記錯第2隻歌了

好似LMF首歌黎

自膠
牛屎先係LMF

人地要你達朵你就扮個失聰老婆婆

所以想知 專登咁樣改 係乜水改同乜水唱

上youtube見到有人話隻歌係咁嚟

似乎無人知道呢首歌的背景其實有段故, 個教訓就係千祈唔好係網上胡亂得罪陌生人

係DDR 好hit的年代, 當時 一本便利雜誌 報導 沙田舞王BC 係沙田Funzone 玩DDR 好到好出位, 結果呢個代號叫534的音樂機活躍份子 享當時某個網上討論組同沙田舞王BC吵大獲,
534的確係用左72號Font 寫粗口狂鬧+狂串沙田舞王BC (所謂 "D字由版頭扯到落版尾就係咁解"), 結果 最後大家鬧鬧下件事不了了之

點知沙田舞王BC 原來有後著, 改左lmf首歌成為萬世不朽的經典粗口歌並放上網流傳
據悉最後呢首歌流返去音樂機圈子D人度, 534自此就俾人笑左好多年

所以最後勝利者的確係 沙田舞王BC

原來真係有呢個人

生壞條命 改錯個名 就係你呢亭薄餅